呢個時候成立獨立調查委員會可能係毒藥

如果係呢個沒咩活動既時間下,政府成立獨立調查委員會
就變相確定左佢地一直既講法,就係社會平靜左先會成立
亦都變相否定左和勇一直以黎用既手法去爭取
咁以後用抗爭手段爭取任何野,政府都會用平靜左先會考慮去平淡社會,好可能將來有唔少市民都唔會再認同比較激進既抗爭手段

第二就係呢個時候成立獨立調查委員會
就會有唔少人收貨
亦都好可能會令到堅持缺一不可既人同收左貨既人內哄

所以抗爭既活動一少,就有機會會比政府用平靜左先會答應呢樣講法去過關

怕甚麼，佢一成立警察互相篤灰，然後我哋遊行佢哋唔敢鎮壓，中意幾beautiful 就幾beautiful

我都希望我擔心既係多餘
不過令佢地互相篤灰既可能性我覺得係比較低

咁成立未？
如果佢呢期都唔成立，即係根本唔會成立

我覺得成立係遲早既事
而如果而家成立會係對政府同建制派既最佳時間
反而對我地係最差時間

梗係要2020年普選立會
<<香港民主及人權法案>>寫明, 不管你遵不遵守
反正我就一定會跟從!

呢個真，特登俾你和理非遊行仲乜都唔放再做獨立調查係唔駛做5大之餘兼分化，義士隨時comdom

都唔會既，政府一成立黑警肯定噪，如果要成立就前提要安撫黑警，所以一定會好唔公平公正，到時成立左反而激發更大民怨。

第二，香港人應該冇咁易收貨，暴政一日未完一日都會繼續。

真普選先係最重要
當然五大訴求，缺一不可

你真係唔識架喎

五大訴求邊會話有timing 問題
咁講timing 姐係叫人仲爭唔爭取五大訴求？
諗清楚先好出黎帶風向啦

而家社會都係聚焦委員會
希望大家都唔好放棄其他訴求

係
如果有真普選
其他訴求係一定會成真
因為我地有份選代表到自己既特首

你覺得老豆搵仔d料係邊度黎

覺得呢個時候成立已經太遲，大家唔會放棄五大訴求

重點係過左半年有太多黑幕等住爆
面果浸就話唔知咩事先要成立調查委員會
但其實大家心入面有個底
佢交唔到咁上下貨
你估會發生咩事

其實係睇和理非係唔係堅持五大訴求缺一不可，老實講我得一半信心
不過呢個政府成日助攻，又唔洗太擔心

你估大陸真係唔比成立獨立調查委員會咩
係大陸唔想比香港人用抗爭既方法去爭取到野
因為佢驚大陸啲人有樣學樣,共產黨就玩撚完

所以佢地一直強調平靜左先可以答應你地某啲訴求就係咁解
一回應左,有人收貨,然後內哄,運動瓦解
所以用呢個咁平靜既TIMING去回應訴求點會唔係問題?

成立獨立調查委員會
三萬警察話會戴槍遊行㗎
點會等於社會平静呀？

希望大家都唔好放棄五大訴求喇

毒你老母咩戇鳩，又係啲鳩吹民意開始減退撚
煩唔煩啊

識玩嘅都知獨立調查絕對係一個缺口

乜柒都話中計 , 毒藥 , 無用 , 不如唔好抗爭啦

己經紅色大字比你睇，叫大家做多啲活動阿，唔睇內文就回覆,煩唔煩阿？

叫大家做多啲活動阿，睇內文喇，唉

你紅字係撚叫人做多啲活動咩戇鳩

原來係有閱讀理解障礙既
咁唔怪得你

你老母就有障礙
根本就講到成立咗獨立調查委員會就會令到示威熱潮冷卻
係到吹唔成立好過成立
戇鳩鳩屌你老母

我係叫大家要活動，唔好比政府話平靜呢個理由去成立，你柒左沒睇內文就認喇on9

你知唔知自己講緊乜
一時又話人地會成立
一時又話大陸點會比成立
自打嘴巴

任何時候fulfil 到五大訴求其中一樣
就肯定會增強大家爭取其他訴求既意識同堅持

你以為仲係幾個月前既情況咩
之前就有可能會咁，但而家已經connect 左，打風都唔甩，咪係度分化，要有互信

我係話大陸唔注重係咪成立，佢只注重我地用咩方式去爭取
同埋我分化邊啲人呢請問？

你係叫人多啲活動就唔會話成立委員會係毒藥啦戇鳩

姐係而家五大訴求其中一個係毒藥？
仲話鳩人唔睇內文 你老母摺埋啦

林鄭下台先，換埋黑警管理層先係毒藥

前題係佢會篤灰

解散警隊就話有機會既

缺一不可呀

呢個時候阿講緊
講緊呢個平靜既時候
即係話大家要多啲活動阿去防止呢個可能性發生柒頭
摺？你老母比我屌埋喇柒頭

唔好成日紅字加大字，好戇鳩，dllm

講你老母呢個時候咩
戇鳩鳩咁平靜時候就唔洗爭取成立獨立調查啊？
你估每個星期都要打餐死先係時候爭取獨立調查咩戇鳩
冇撚腦仲兜乜春姐

平靜仲點爭取阿on9仔，話我知點平靜既時候爭取阿，你老母個臭閪仔

唔好咁話你自己喇

即時實行雙真普選
由全民普選民選政府
先解散重組警隊
再組織獨立委員會徹查

弱鳩智，每星期咪有和理非集會，悼念會，紀念緊爭取緊囉
比起之前打餐死咪叫平靜囉

屌一係五樣即時應承哂
根本就係冇心做
擠牙膏講價咁當香港人傻仔算點撚樣

基本上獨立調查委員會係分非對方嘅手段
佢成立就肯定會有佢嘅方法限制或者鳩查
所以我覺得有調查都唔好對結果太大期望
呢個政府一日未有調查結果一日都唔好信

但佢成立嘅話 好多前線狗即刻變Condom
佢今日可以反口 他日都肯定會清算班狗
外國又走唔到 香港又會清算 班狗實會倒戈

所以林鄭先一直唔成立 就係驚緊班有槍嘅仆街
總結肯肯定唔會成立 除非有外國勢力干預

呢期已經派左好多件蛋散出黎吹風

老實講
我只係想講有機會會發生既野,
希望大家防範
又唔係話反對五大訴求,又唔係分化大家
亦都叫大家KEEP住活動
唔好比政府有機會話平靜先回應咁解

我會袋住先收貨

如果成立左仲有咁多人會出黎的話⋯

畀你感受下有幾戇鳩

邊位黑警咁抵得諗

個政府要向市民負責先有可能有一個公正嘅獨立調查
個特首係中國委任嘅查條撚

毒咩藥？我哋唔係正正就係要獨立調查委員會咩？甚至呢一項係目前最逼切既事，如果唔係警暴就永無止境錦持續

同意哂5大訴求先講啦

要平靜咪同意哂5大囉；清算埋黑警就以後都保皇

你爭取到既訴求又係中計
中計撚係幾好野

點會 啊
咪撚分化啦

區選係陷阱,大家投保皇黨,唔係嘅話會嚴重打擊士氣

做咩都陰謀論

係嘅 sir！

先取最易嘅個 一步一步嚟
暫緩嗰陣一樣好多人擔心好多人收貨
結果200萬人上街
撤回之後一樣好多人擔心好多人收貨
結果仍然個個禮拜都有遊行、黎明行動大三罷、區選大勝
區選大勝一樣好多人擔心好多人收貨
結果照有80萬人上街 人數仍然遠超之前咁多任特首任內嘅任何遊行

唔好諗住獨立調查會有好結果
睇下紅磡 沙中線 啟晴村
根本冇撚用
成立左反而令班淺黃收貨

總之香港人要堅持五大訴求缺一不可呢8隻字
如果唔係義士就CONDOM

其實有雙普選下先有公信力

解散警隊，制裁警察先有用

一個一個黎啦

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

我覺得五大訴求邊樣先都無所謂

最緊要都係五大訴求，缺一不可

同意 要有noise, different noise

等於keep住落油炸9個個政府

咁係好事

反而覺得唔洗太擔心
如果正苦真係有政治智慧8 9月時成立可能好多人收貨，但叫左五大訴求半年先做？
同埋呢個係我地一直爭取緊既目的之一，警暴一倒 暴政跟住滅亡

唔特赦冇得傾

放心，好快就23條